點解政府啲高官可以咁叻 搞邊樣衰邊樣？

乜野俾佢地掂過都衰多幾錢重
錢又駛左
唔止冇改善
反而仲衰左

例子：中環妖道，四電一腦，膠袋稅，用3億派4000蚊

重有冇？

你不如講有邊樣嘢唔柒

真係好勁，同嗰d識囇之後突登考零分嘅人一樣

有咩討論價值？坐左20年？？

咁可以唔駛討論 一開post就直接完左佢

唔洗有原因，反正家陣個政府運作都唔係要Please市民

有料有意見你都唔會敵得過官僚機構，反對意見唔會接受，做錯野唔洗有人問責

在位嘅仲把炮到吹要「放棄呢一代人」，做野不停咁想趕本地人走唔諗現實係點

做最頂果個離地幾廿年頂級港女唔講啦

跟住個殖民主小學雞仲對呢D僵化機制深表滿意，呢D情況，行幾廿年嘅野進唔進步，有無效都已經無所謂啦，反正反對果D一係走緊人，一係就轉做順民，反對都慳番，費事無啦啦俾人拉去收監，理得你有幾柒姐

咪十足閣下咁，唔夠人講就完全封鎖人

特登㗎

曾蔭權都叫好少少 起碼真係精英治港（雖然果陣已經成日俾人屌）
到今日 經歷左兩個廢柴奶共治港
就會不期然諗番煲呔年代香港都冇咁差
近兩屆正苦上至下無論響專業知識 管治技能 行政技巧之類
冇一個唔係垃圾級別
用三國志11黎講就係好似嚴白虎勢力咁

係，因為當時有劉細良太平紳士坐陣

人地連港鐵入閘都唔識 離晒地點會有好政策

同公開試拎straight U一樣咁難

民不聊生黎講 世界第一

你講果d 全部利益輸送

維穩

中環妖道起個陣利益輸送
但啲線畫到亂晒龍應該冇人會得益架喎

d官個個收錢扮白痴

今日先行完
柴灣去九龍行西隧
出口寫住往九龍西
佢老味要我喺ifc掉頭
未整好就咪開嘛！

到底有幾on9先會咁設計

因為佢地根本就係想玩鳩市民

民怨沸騰->更多人支持港獨就係目標

無個樣搞個樣

難為啲要日日OT既小巿民

政府話要活化一樣野 通常都係監生整死 唔到你唔服

仲有啲樓巿辣招
每次一出個樓巿都會急升